認真 , 廢物黎講古天奴真係一線~~

D利迷成日J話咩古仔直線好毒,好勁,入唔到國家隊真係好慘

但係事實上我地可以睇到佢不過係一個有D腳法既普通球員

仲要場場60分鐘自動收皮 , 真係得啖笑 , 唔好話OSACR , 連Piazon , LUCAS ,Bernard , Fred, Wellington Nem , 依堆巴西新仔都一定比佢勁 , 仲要浪射到仆街,成25球起腳先入到球 , 想笑死人咩

起碼古25腳都入到球 咁球玉呢

同意 奧斯卡勁好多

@Diego_Costa

屌你老母死利狗唔好入黎兜喇 , 15場起腳50幾球入得2球得罪講句連中遊水平都無啊傻撚,唔好講到佢無得入國家隊好似懷才不遇咁啊

話時話, 佢講果堆巴西新仔去哂邊

樓主傷心都short左

Mickey

利狗點會仲幫佢

你咁講應該係痢記太廢
所以突顯到佢好勁

我同你講,一件攻中一場起腳3.x球
打左15場入得2球(仲要一球係丁力過埋龍比佢執雞)
助攻都仲要得2球 , 場場60分鐘一定自動收皮 , 防守差
咁都叫ok? 直頭就係廢喇,如果佢打緊車,阿,鏝打成咁一定場場比人屌到反艇
係得你地利撚到今時今日仲保佢 可能真係j無可j

屌你老母臭閪

Fred

其實利記我覺法明奴仲好j過佢

o拿 , 我搵左英超頭幾隊既正選攻中出黎比較

阿: ozil(15場入4球7助攻起腳20球)
mc : silver(11場入4球5助攻起腳23球)
車:oscar(18場入6球2助攻起腳32球)
利:古仔(15場入2球2助攻起腳59球)
愛:osman(20場入2球3助攻起腳21球) , 巴克利(19場入3球0助攻起腳54球)
熱:冰島仔(14場入3球0助攻起腳27球) , 大力神(11場入2球2助攻起腳19球)

連hull同stoke都勁撚過你隻古天奴,你地點睇?

係咪想話我數據撚,無睇過波唔好出聲?

一早估撚到你話我數據撚
身7想同你講我今季睇左利記8成既波
我睇到既古天奴係一個成日賴有型交kill passs比對手 , 交到埋口邊都可以射唔入同埋60分鐘自動收皮既新仔囉 唯一可取就係幾有腳法d波幾好睇

你話佢成日無得打中間,但係我怕搵英超d翼出黎比你地古仔輸到仆街wo
我就覺得你地借比stoke既阿西迪仲好過佢(無論數據同表現)

睇錯左古天樂

曲

班柒頭痢屈我係獌追住獌狗黎屌真心幾好笑

腎囝巧波

你咁出名都尾到你